垃圾黃店 $68 All bay basket 居然比啲咁嘅嘢小妹食

Dllm 小妹想chill吓啫 係咪想飽撚死小妹
第一次係香港食all bay baker 全部嘢都熱辣辣 一啲都唔正宗 連茄汁豆都有整返熱架 係咪cls
垃圾黑店唔開名了 當客人是垃圾桶質到full晒

嘩屌 淨係塊蛋都好噁心🤮

有棍小妹已經好嘔心。

BTW 間野叫咩名。

放得好撚核突見到都唔想食

好似知邊間，係咪有條MK妹做waiter

是 好似屎咁流晒汁

快d放名等我blacklisted佢

同樣收$68
直升機級黃店

全部waiter都後生女 唔知你講邊個

$68

條洋腸小妹很想奶

你就有棍

黑店來，咁垃圾既

小妹認同 食到想嘔

邊區黎..比名啦.....好似好平咁..想食

小妹平時食開$108 的

太子

有名未

all day breakfast唔食呢d你想食乜，多士通粉？

畀個名嚟 blacklist 佢

咁仆X? 開名啦!邊到?聽日放假去懲罰佢

垃圾連燈仔waitress都唔撚識用

好正

見到唔開胃, 豬先食

小妹英文都okay架 係一時未think到

知邊間了
啲女幾正

好頹，睇相都唔撚掂

開名呀

太子大埔道

利口福左邊

唔係精液蛋 負評

送埋杯台式奶茶都幾好飲

黑松露炒蛋切開好多精液

咁撚抵食咁
要罰啦呢啲

屌舊蛋濕嘰......塊薯餅咪淋曬

油黎

咁平

d野下欄到

咁我知邊度啦

68 all day breakfast 太子第一個result

La Tessa

真係曲直難分
賣相垃圾到，好似碟餸咁炒埋一碟
仲要係煎蛋唔係炒蛋
唔係份量多就好嫁

其實ok
不過個presentation唔好

好抵食

係咪想做不孝子

有對比

成本$10都唔洗 賣貴七倍

塊木板好撚多菌

無淋薯餅仲幾厚

但老實講 $68 俾呢啲野差咗少少

是成本應該$5

可以食兩個阿活早餐了

咁都知

絲打好smart

樓主分化黃圈有可能係狗隻五毛

Block

條腸有我一半咁長，算抵食

辣殺標題 字都唔識串

狗也不屌 咁既樣 您唔去垃圾桶執野食？

咪爆 小妹諗住十頁先開估

小妹認同

係咪可以加配料嗰間

我都諗緊究竟佢想講男但係後生女嘅樣 定點

ching 有冇興趣去造星做評判

成本好低架咋

All bay basket, 乜嚟? 係咪大灣區D兄弟

68蚊差唔多啦係咪啊 咁多要求

佢個擺盤靚小妹個碟好多囉

飽撚死

好似係垃圾房搵齊啲料執比客

去食阿活好過

唔好咁對小妹啦

邊隻字串錯

分化撚topic
Blocked

黃店咪係垃圾桶囉 唔想食垃圾點會去黃店

隻蛋唔撚掂喎

擺盤咁𠹌核突攪到好似成堆廚餘喺個盤咁

無得加配料有得加通粉

人工 鋪租 燈油火蠟 都未計
樓主用5蚊搭車返屋企自己煮算啦

咪全日早餐囉 咁都唔識？ching毒撚黎？

我食兩個阿活唔好？

黃店=垃圾房
黃絲=食屎狗

阿活果啲三十零蚊份量差唔多

有內在美

去得黃店唔食廚餘唔通食好西咩

睇到都唔開胃
搞到唔知樓主係踩緊間野
定係想曲線宣傳

抵食
但擺到餵狗咁

望返先知留名左好多樓豬d post

我出去都唔止五蚊啦

掂鬼 睇啲色叫水 一係泰國一係馬來西亞蛋
重要落黑松露醬 狗都唔屌

是食兩個阿活餐好過

講起就想嘔了

有冇去食咗邊間

黃絲是狗

個蛋望落去一般

屌你老母閪啊
快d開名 我唔想中伏

2個都無咁多料啦

同小妹用蘭王炒蛋差不多

有人開咗名了

屌，平時出邊食都$98以上啦，收咁平當人乞衣咩

右上角個D咩黎 ???
菇??????

雞髀菇 秀珍菇

dklm 普通薯餅 煙鴨胸 學校小食部都有賣
加個爛鳩沙律得兩滴汁 加少少芝士粉 鹽粒都得掛 仲有個蛋 零技術

想食

google搵唔到

到到早餐都咁㗎啦
仲要咁多料先68 唔好咁肉酸啦

香港地all day breakfast
68蚊整埋磨菇真係幾有心

btw 杯咖啡呢?

間野連個招牌都仲係上手既比你行到埋去都唔知係佢

想飽撚死人咩
聽日就去試下 幫佢清下
咪浪費食物

樓豬你d回覆好正唔同d五毛鬥黃負皮狗嘈

單純個人口味...
all day breakfast 用呢D菇個味咪好怪?
大啡菇貴, 比蘑菇都好似好D...

68蚊食唔到西式all day
得茶記先有68蚊

講到用牒就好乾淨咁

佢仲有木耳添

啫你話賣相唔討好都算
但68蚊你都嫌貴真係笑大人個口

Dllm 黃店收平啲唔得咩

有人開咗名

利口福左邊嗰間就係佢了

小妹飲了茶

佢好意思賣68哩下真係不得了

除左塊蛋同埋壇嘔吐物係煮

你拎現成貨出黎

我上次跟Google行，行過左

歡迎👏🏻垃圾桶

我邊粒字話佢貴

唔係叫all day breakfast咩

大啡菇唔貴 一隻$4-5左右
蘑菇$7盒 有10粒左右
雞髀菇 秀珍菇咁用一定怪

明顯唔係話你
話緊上面啲人

嘩屌，樓主食開屎
唔該開名，等我踩上門當門屌柒佢

夠小妹食兩個阿活早餐了

點解要咁樣明眨暗讚人哋 一陣啲人膠埋一份一齊屌

是 食黃店預咗食屎

嘩屌

dllm邊有讚過黃店 全部黑店黎 為咗抗爭先食

個量都有兩個阿活早餐

腸有腸味 豆有豆味 仲想點？

佢連碗通粉都無呀

我樓下間黃店
普通早餐 份量都多過佢
50蚊唔使

開名！！ 我要block佢

break咩fast 字都唔識串？

68

又all day basket 又all day baker

有人開咗名了班mk妹就交比ching就地正法幫小妹報仇了

邊區叫太子？

上面有人開咗了
利口福左邊嗰間就係了

邊度小妹想食

英式同美式英文係有啲唔同架啦

上面有人開咗名了利口福左邊嗰間就係了

已經太多樓主咁既借黃宣傳...真係睇到有d唔係好開胃 可唔可以停一停手 唔好咁格硬

要懲罰

擺盤靚少少應該可以收多廿蚊

學埋印仔啲衰嘢

失言了
份量同種類都無佢多
但45蚊

可唔可以整個比小妹食比返$68你 順便沖杯靚咖啡唔該🙏🏻

食阿活好過

小妹都係想大家唔好中伏啫

好味好多

waitress靚得唔得

細食既話兩個人都未必食得晒

無所謂啦 小妹唔去觀塘 留返比佢食

同區茶餐廳$50-$60有牛扒 腸蛋 茄汁豆 多士連野飲啦 肉酸得過個老細

邊間

薯餅成本$2 蛋$2 包$0.5 扒$3 成本$10都唔洗啦

我見識少 圖呢

咁就蝕咗35

可能有梳化坐 有靚女waitress 係貴啲

西貢？

食黃店不嬲都當捐錢

太子 ping咗名了

$68，由早餐飽到晚餐，垃圾

全日餐不嬲係咁 預你一日一餐

你呢個反而抵好多喎
條腸已經值錢過樓主成碟野
佢嗰個係睇落多 但其實所有材料都唔值錢

大啡菇好撚貴啵

邊度

仲撚衰

香港地想食正宗外國all day起碼都要百幾,一定要去鬼佬開既餐廳

但香港最大問題係條腸唔得,可能太貴or入唔到歐美足料香草肉腸

仲有沒水波蛋,可能香港人嫌麻煩唔肯學唔肯整

想食腸腸了

Ping咗名了
利口福左邊就係佢了

成個賣相都放得似垃圾筒

有賣班尼迪蛋架 水波蛋微波爐都整到啦

黃店係咁垃圾架啦

你出去食覺得貴 本身完全唔貴
一盒兩個賣$8.5-$9.5

量多

但賣相

從來自己煮
百佳taste都$30兩個
街市都賣$20

但D蛋少到 有冇半隻

係邊.....我食開垃圾
支持

Ping咗名了

法蘭克福腸已經貴過樓豬成盤

當然，睇你想食得飽，還是食得尖。

屌你老母擺上嚟又唔開名
咁你想點

樓主今次唔係幾成功

成功上熱門

叻豬

呢個廣告屈機
應用連登concept: 越踩越紅

sor，我攪錯咗
唔屌喇唔屌喇
我哋和好啦

Ping咗名了利口福左邊就係佢

👌🏻

印家軍

Cls 等我試吓幾差先

Thanks

非

你食開屎？

其實你曲定直
一時一樣完全唔知你想點

食黃店預咗食屎架啦小妹當捐錢啫

咁直接開名啦

有一隻啦呢度

小妹從來都是直的

Ping咗名啦

食屎師

快啦好嘛

得罪講句
曲定直都好你present得好亂
覺你係想幫手宣傳但up啲野又九唔搭八
成個PO都唔知你jm9

食完屎又屙屎 好正

真係垃圾, 唔洗10頁啦 唔洗開估啦 開估死全家

邊個想宣傳 屌你老母打手

Ping咗名了咪咁惡啦

好正喎 叫咩名

All day breakfast 根本就部隊鍋級嘅頹食比人吹奏到好勁全部現成野有d 連black pudding 都無賣成舊水

食狗飯都要擺上黎

個Page想借刀扮宣傳，以為黄店 又平 自己啲出品又正，一定個個爭住問咩名。

點知一出黎比人插到仆街，啲野食又垃圾
個算盤錯撚曬
於是條友只可以扮精神分裂

Black pudding係咩嚟

唔想有人中伏

小妹邊有宣傳名都無開過

咪就係衰撚左，所以唔開名

鬼佬版既豬紅

叫班尼迪蛋 Egg Benedict

水波蛋 係果粒蛋個名黎

菜名係 Egg Benedict

留名

What’s cafe？

佢其他野整到好食+抵啲
其實all day通常都係hea整
真係好食嘅都出左名

佐敦studio caffeine 係不二之選

唔知你直定曲 啲賣相唔合格喎

乜樓主唔係男嘅咩？

開名

俾隻鮑魚你好冇呀屌你老母

塞撚飽你

廚餘？

喺倫敦食嗰啲都差唔多樣

個蛋真係

冇腸唔正宗

條腸個弧度會令人好C伏

算係咁啦 68蚊

我入到來.JPG

塊木板一定好撚多菌，請都唔撚食

認真
個樣好劣
只係份量多

下次試吓

是

返屋企咪食男朋友條腸囉

你係唔係有棍

乜野配搭黎.......口感同個味都唔岩........

小妹，多少塊錢？

雖然唔貴 但未至於話抵囉
全部垃圾黎

地址

小西灣 日常小館？
我成日食，你點左伏野啫，all day breakfast同佢d下午茶唔抵點

好抵

小妹是非賣品

小西灣 日常小館

佢啲蛋包飯好正

同意

認真，係賣相差啲啫
睇落都幾好味

食開屎？

Yes 我成日食佢啲意粉同西冷

😂講食核突野你最勁

曲到圓

即刻去試

女巴打 男姑娘

夠2個人食

小妹前小妹後真係好叉煩
懶係cute咁強調自己係女

你睇佢叫自己做小妹就知佢男女不分啦

All BAY
btw, 68蚊好抵！

咪咁串啦

下欄嘢黎啫

右上面個pat野咩黎

靚女waitress啲屎黎

食水深到

你老母就好嘔心

出現了

把聲勁溫柔

有邊間既all day breakfast 正

all day breakfast其實值錢在邊到？
普遍都80幾 90蚊

巧食

開名即死全家，屌你老母當呢度宣傳易呀

lm

條腸

上面有人推介過
Studio Caffeine